Netflix 都仲會繼續引入五大片商電影?

呢幾個月, 好似除左迪士尼,
其他片商電影都仲有...迪士尼旗下fox都有

Sony啲戲入得最快最密，華納, Paramount 啲戲等hbo上咗架過層冷河先上
香港區似係咁

sony在2018上映電影都無哂

唔知係咪講中
環球d電影上左2年就會有
呢幾個月都加左2018年d戲

高少少成本嘅要全球戲院一齊上先回到本

sor,以為講今年嘅戲